### Exercício 8

#### Objetivo
Vamos aproximar o exercício do mundo real. Para isso, no método "execute" da classe "Database", vamos adicionar um tempo de resposta randomico, juntamente com o retorno de uma promise. Com isso, é necessário encadear todas as chamadas para o método "execute", caso contrário, é possível que o método "select", seja executado antes do método "insert".

#### Tempo
15 minutos

#### Instruções

1. Introduza um timeout randomico no retorno do método "execute"
1. Retorne uma promise no método "execute" da classe "Database"
2. Altere as chamadas do método "execute" para utilizar o "then" e o "catch"


#### Dicas

> No Node.js, utilize a função setTimeout(fn, ms), passando o tempo em milisegundos no segundo parâmetro.

#### Conteúdo abordado neste exercício

* Math.random
* Math.floor
* Promise